四個尚宮邊個最正？

張文慈
張惠儀
羅霖
康華

加埋謝雪心

康華

心姐

我揀慧儀妹